# JavaScript &ndash; warsztaty
## Tooltips

Napisz tooltipy. Są to małe okienka wyskakujące po najechaniu na tekst z dodatkowymi informacjami. Jest to prosta wersja tego, co znajdziesz tutaj: https://jqueryui.com/tooltip/.

Tekst, który ma się wyświetlić w tooltipie, powinien być trzymany w data-secie.
Zadanie podzielone jest na punkty. Pamiętaj, żeby trzymać się dokładnie treści punktów i robić je po kolei.
Po skończeniu zadania pamiętaj o zrobieniu commita.

## Punkt 1
Zapoznaj się z kodem HTML i CSS dodanym do zadania.

## Punkt 2
Przygotuj do pracy plik **app.js**. Dopisz event ```DomContentLoaded``` i sprawdź, czy działa (np poprzez wyświetlenie w konsoli napisu "Działa").
Następnie znajdź elementy o **klasie** ```tooltip``` (pamiętaj, że może być ich wiele) i zapisz je do zmiennych.
Wypisz zmienne w konsoli, żeby upewnić się, czy zawierają poprawne dane.

## Punkt 3
Do każdego elementu o **klasie** ```tooltip``` dodaj dwa eventy: ```mouseover``` i ```mouseout```. Dodaj do nich wyświetlanie jakiegoś napisu w konsoli, żeby sprawdzić, czy wszystko działa.

## Punkt 4
Zmodyfikuj eventy w taki sposób, żeby wyświetlały w konsoli tekst tooltipu, który będziemy dodawać.

## Punkt 5
Zmodyfikuj event ```mouseover```. Ma on dodawać nowy element do elementu, na którym jest wywoływany. Przykładowy element, który masz dodać, znajduje się w komentarzu na początku pliku **app.js**.

## Punkt 6
Zmodyfikuj event ```mouseout``` w taki sposób, żeby usuwał tooltip stworzony w poprzednim punkcie.

## Punkt 7
Sprawdź, jak działa Twoja strona. Czy widzisz problemy? Napisz.
